有冇人fc到？示威者被捕後被打至脊髓壓迫？仲有多人被打同屈到多處骨折？

FW msg:
有醫護同事爆料話不同醫院有十幾個police case係星期日比警察捉左，其中有個十幾歲懷疑比警察打到脊髓壓迫，仲有十幾個人被打同屈到多處骨折，警察話唔比通知任何人，包括屋企人，話通知左會妨礙司法公正。所以佢地連律師都唔比見，係因為除左爆眼少女之外，驚仲有其他更多受嚴重傷害的示威者比人發現，所以如果有市民懷疑家人比警察捉左，而又同佢失去聯絡，請去各區醫院查詢，尤其好大機會分流去左羅湖新屋嶺拘留所附近醫院。其中有警察要求唔好派飯比示威者，又要求做任何檢查或治療都要睇住過程，完全違反人道原則同病人私隱，請廣傳！

推到黑警有報應

咩詳情都無想點
出個msg就想分散人力去各大醫院搵人
點解醫護有個咁強大網絡都搵唔到人?

求fc

痴線 咁女既？

fc咗未

頭先醫護集會到有醫生講有幾個示威者腦震盪亦有幾個仍然昏迷不醒

補充唔係講811個日受傷 係之前受傷

Fc?

仆街黑警

阻阻大家

請

部分示威者停止暴力衝擊
部分黑警察停止濫用武力
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

「團結」雖是美德，但亦係雙刃劍

Be water, be considerate, be safe.

呢啲要俾料記者 等佢地揾多啲料同係記者會到問

Push

我都唔明點解咁多嚴重受傷嘅手捉被捕會無晒消息！

FC

Pish

係 既然警察信唔過
就要靠記者直接問
要佢地直接回應

今時今日仲俾啲過街老鼠拋話咩妨礙司法公正係咪弱智？

推

幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

黑警有報應
黑警有報應
黑警有報應
黑警有報應

推到有fact check

應該係7.27元朗西鐵站

一直都有， 但真係搵唔到， 去警局佢地話無紀錄無呢d事

無咩可能，唔俾見律師都得，駛撚俾佢睇醫生咩，48小時都報失蹤人口啦，大狗邊會咁好死幫細瞞d有record既野。

冇人敢講發夢整親

我覺得呢2個月入面傷者情況應該好多好多都被隱瞞 特別係被捕人士 但係好多時候都苦無消息 又或者已經有其他大事發生而專移哂注意力

48小時內一定會浦頭，通常係頭24小時逼人認，之後懶太多被捕人、人手不足、唔合作等等，但通常最尾都會俾見律師，唔係上庭好煩。

推呀

屌你老母黑警仆街死全家

事實上係有好多人被消失， 你見到捉左上車， 之後去左邊無人知

點會唔俾見律師

要知道個整體情況
俾淺藍/中立/淺黃知道到底有幾嚴重

應該係好既醫護人員不會大爆（怕被狗追到）
另一d可能自行去醫院睇醫生但又唔敢出聲

黑警封鎖消熄，唔准人對外公開

推 屌你老母

push

點解可以咁？ 一定要追究

[緊急分析]法！不！責！眾！

721、811

1. 追究官警黑合作2. 追究警方濫捕、濫暴3. 追究疑似內地部隊混入本港4. 五大訴求，未忘初衷

唔好學哂藍絲啲嘢，fc咗先傳啦

應該係 記得當日有醫護係連登開po講過
係頭部中槍

有必要咩？

希望可以有一個受傷list

有朋友係醫院骨科ward做護士話收左around10個義士 其中有手足俾班狗扭甩左膊頭骨
黑警死全家!!!!

就係想知呢度有冇醫院嘅巴絲可以fc到

洗撚fact check咩呢啲 我地就係太老實

我地有冇機會計到示威者同記者同平民受場既人數反擊佢？

扑街死黑警！

港共死穴 721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

一定唔止
好多係入面比人打到傷哂

都唔洗CHECK, 一定會有

Telegram有admin話已fact check

屌奶星

痴撚線？唔比見律師先係妨礙司法公正呀嘛

推呀一定要跟進

痴撚線, 黑警死全家

推

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

直頭可以打甩
完全錯程序

如果真有其事 黑警武警係想人驚 唔俾人再出去
但最後都係會爆出黎 民憤只會更強

如果有手足 48 唔見人 就應該當佢比人send 左上支那

其實捉左成700人，好多都無消息

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

推！！！

昏迷不醒?!

有冇記者律師跟到
呢單野好撚爆
真係光洲級

求黑警受害人數據

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

通知傷者家屬傷勢關佢查案咩事
佢都on9

之前比警犬捉既 有冇放番出黎？
無論有冇傷都好啦

要儘快搵記者去北區跟進！

佢地已經冇野係做唔出
屌晒佢地老母

有人打到腦出血,哩單野真係要查清楚

一定要報！依d野收收埋埋=縱容

邊條例唔畀通知？唔好畀佢大到！靠嚇屌你老黑狗

或者佢地知告唔入，都要搞鳩你執你一劑

公安屌你老母臭閪

屌佢老母仆街死黑警

斬撚死啲黑警

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

香港警察倒退到50年前 黑警治港

無論如何必須追究責任 制裁班畜牲

機場要大量手足，但醫護個網絡再強大都需要有人去查先知，600個入邊有10%嚴重受傷無人救嘅話都已經60人

有時間嘅可以搵醫護手足幫手FC

報失蹤人口

推到有人道組織睇到

警察話唔比通知任何人，包括屋企人，話通知左會妨礙司法公正。所以佢地連律師都唔比見

其實有無法律依據？

都係果句
依家果三萬名警察遲早一定要還的

血債血償，十倍奉還

有無記者跟進

開頭消失唔奇（逼認罪），但上庭前會出現返，44個暴動都係咁，搞左好耐先有基本人權。

721 811

剩係係太古地鐵站電梯被黑落推落下個男仔都一定背脊骨折
個黑警仲要撲埋上去用佢做墊

有無醫護巴絲可以幫手fact check 下?

收到風有個十幾歲既
比人用鋼珠 磚頭tk

推上報

根本同老笠無分別!!

原來係真嘅話 可唔可以組隊一齊麻包袋

condom黎啫，旅客上到機重要啲。

有無記者啊

記者可唔可以幫手跟進

有冇人講解下點解話比律師知係狗屋比狗打會構成妨礙司法公正

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

係都唔出奇，訓左係地都顛撚左係咁扑

有冇證？
推，需要更多醫護/議員求證

屌 黑警死全家

仆街黑警有乜做唔出
真係死全家都益左佢地

其實陰謀論，嗰啲會唔會就係鬼嚟

啲過街老鼠不嬲都9噏，同屈人阻差辦公一樣

推比記者聽日記者會問

推！

同意

就算有人死都被封鎖消息

推到有人證實

FC左未？正常警察冇權要求唔派飯 另外病人有權要求警察離開檢查過程 This is patients right

唔好被帶走風向 堅持五大訴求 721 811！！！

推，如確實一定要追究

推呢個呀 要幫義士

咁你有咩可以證明？

有報應係安慰自己既說話
實際就傷唔到佢一條毛

呢個真係要fact check 唔想係真
我地唔係要嘩眾取寵鬥慘

推 救人呀

係咪無人理義士？

機場仲搞緊大家唔好唔記得，FC 好緊要

比人拉左果堆義士 音訊全無